[I/A] PES MOBILE 2020-21 討論帖 代啤開po(289)

2021 pes mobile 更新日期

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

really no ppl open po

本身打算等你老死開 而家開左is ok

三劍俠

NEW HAND LM

爛b玩家lm

已正評

lm

我岩岩先自由身
今晚go5go

邊個嘅分身?

右二

蘿蔔控，報咗fbi

我不是蘿莉控，只是喜歡的人剛好是蘿莉而已

ANYONE GO?

合一合埋隻眼 擘大眼就11點

疫情係咪有排都未完

有模型送
準備買多4盒

Later try try WiFi again?想睇下究竟lag乜9-.-

我愛大家

買左新ac?

冇 做咩

巴神痴左線

好

以為你咁快買左acgo now?

佢第一次黎個陣好正常

電莖巴打而家點

Ok go,my wifi show is 130mbs

入得黎唔痴線都唔洗旨意出番去

Go montherfucker

ok go
720 283 398

而家好唔正常？

go

要夜啲

屌你老母

巴膠?

同你呢啲蘿莉控差唔多變態

五射五中失六球 下下走甩任射 on9真係弱智架喎

佢最有意思嗰個字都係無意思既

2046攞得返未？

米屈，我巨乳控

一定要左二

唔係 不過日日返工都搭巴士

五射五中失6球你隻T9都係咁入

追求公義，追究到底！

呢幾條女有咩分別

唔搭港鐵 啤港獨派

好似自從我同佢fd咗之後就咁，初期會互相尊重，
詳情可追5-6月po

巨乳蘿莉算唔算蘿莉🧐

佢前一封句 you violate term of use, so we are unable to further assist you.
真係呆撚咗

呢個gameplay冇令我失望 第一球corner䦕去龍門前面佢都可以唔出 又瘋狂kick off入波 決定紅朗都唔撚抽 同場加映de ligt衝入自己龍仲有ginter 走甩六七次人

痴痴呆呆 坐埋一檯
yes 我地一開始互相尊重 好客氣
嗰陣好似係打盃賽

明眼人一睇左2嘅打扮就知係乖乖女，又鍾意打扮，露肚池，又一隻腳着x,淫底乖乖女

真蘿蔔不會有巨乳，巨乳蘿蔔 = 假蘿蔔

屌 好掛住之前得閒上黎搵人p就得 隨時有人陪我玩 一齊屌gameplay嗰陣 仆街

到時可以直接玩國服

No,友誼賽嚟你屠完我仲要講尊重我隻Rooney

白色頭髮好cute cute

無屠你 我唔係高登
我一路都好尊重你朗尼

一lag就好on9 應該係我lag

對波大過個頭 是否正常

屠不到他

死肥婆

一直都係

湖巴呢

any p ?
想試路明

擺明個個部門hea你
唯有揾下一個

而家直程冇人理 屌你個閪

上次莎夏(好似係)ching 出完coin cheat
都好快解封

我搵下一個？
但佢pass咗俾第二個部門又算唔算hea
雖然又唔知係真唔係
屌好撚煩

知唔知佢係咪都係我咁email konami定自己等到解封？

佢似係覺得你搞欺詐

有預感係h漫

我搞？😂
點解你咁覺得

Go trytry?bro

有什麼打算

咩名有冇加過你

你上面話佢上個email話你有問題？

屌你個閪 咪講咗

069332454

冰有咁多h漫

Go bro

佢隔咗兩日 琴日搵我

咁狗 如果無第二句 都可以話係嗰條印度佬violate左terms of use

Go5go

咁佢一早confirm咗有條友攞咗我ac 而家佢violate 關我撚事？
係我 咁我又做咗啲咩

算啦 你不停email佢地lor
每日一篇 煩到佢地幫你快啲處理

佢知 所以前兩日已經講明叫我唔洗覆 如果唔係會阻到佢地進度

你話比返個ac我，即刻課返10次788已表誠意

佢應該睇到我已經課咗10幾20次啦

@啤
報告 連加特已經起碼一個禮拜無上lihkg pes po

咁好笑口？

Dllm，一生呀

見到d好笑嘅嘢咪笑囉

佢都有一個禮拜
金毛應該兩個禮拜

巴打幾勁 呢場幾刺激

多謝巴打手下留情

冇手下留情啊呢場我打得幾認真

金毛轉左會啦

想像唔到巴打如果用全力會炒我幾多

去左fifa post？

唔會啦 我又冇放水

又話自己full team好撚勁

冇出full team

用金波 team就屌打我

科樂美牛

巴打都係以攻代守 2個加埋入9粒

Hi

咪信佢 佢金波team勁過full team

Hi 你老hi

笑咩

咱不如用普通話聊聊吧

btw樓上講起我同最愛一開始互相尊重
好客氣

咁欖虛偽？

做乜☺️

你打pes好勁☺️
朗尼用到出神入化

我以前都係話你搞笑only
唔知邊個話你on9之後就成個po都係粗口

尊重啦

呢個假左d喎Ching

自從一個叫香港高登(P)加入之後 呢度烏煙瘴氣

Ok,go嗎兄弟，

兄弟 我現在不在家
晚點再跟你來一發

請不要屈鳩我

Hi auntie

巴打你1500分 好犀利😘

巴打 屌你老母咩

決定左10月8直接買fifa 21

含

爾等只管嘈吵，吾去見周公

你個刺殺騎士團長我都係話你搞笑
如果係依家實大把人話你on9

喬治

咁嗰個係幾好笑
而家啲人好mean

含啦八婆

胡力威教授
你好你好你好你好

...on9

幾時上嚟掙扎下

anyone掙扎

點解我會睇到e d廣告

playing small ac

anything show me?

冇
練完兵出去屠街場d人

食屎狗

@香港高登P

喂 巴神

巴神唔係到 有咩你講低得啦

唔好講d唔係事實既野

大家好

你好 我好 大家好

關你撚事咩屌你老母

咁惡

乜撚

典解我部s7 download唔到pes

飲完酒精神

yo 你好

飲了咩

落bar

飲什麼酒

Whiskey

抽到馬圖斯，有無人幫試陣

喂

在 啱啱沖完涼

咁高級我未到年紀識欣賞

有咩幫到你

喂啊

餵

巴打糕？

go邀我

ok gogo

你地全部同我收皮

喂我屌你老母臭閪呀

好惡

反彈冇回頭

On9 仔

go?

我地深夜三劍搞到pes po一日推咁多
仲要無關pes

喂洗唔洗咁惡呀

咁又點撚樣呀屌你老母

屌 牛逼

喂 pes

瘋了啊 老鐵

樓上比印度佬hack咗？

好掛住電莖巴d double touch

一開波原來用左基拔圖施華打cb，唔怪得怪怪地

one more?

永遠懷念

ok go

show u 路明

我們一起學貓叫

我可以跟在你身後 像影子追著光夢遊

吉痴了線

巴神係一隻食屎狗 讓高登牽着你的手

深夜癲吉

喂咪咁惡啦

新手入到黎想睇pes資訊 應該會O左

走都走唔切

新手要del game 重down

喂 新手

韋拉改造CB失敗

列卡特先得韋拉會扣ts

諗住試下，無乜用好廢

啱啱youtube碌到 嚇一嚇

i want gp
who go 1

Go 金波復仇

用列卡特起碼啲波可以傳番出嚟 韋拉上親腳都4 5腳修正

ok

今晚不如上嚟我度

諗住貪佢黑色大肉腸，唔打得都撞得

我今天也若無其事地說沒有女朋友

呢場悶again?

點解你d中堅又穩又硬淨

唔穩唔硬淨咁用嚟比你屠？

你d中堅冇乜失位情況
通常d fp cb都on99咁

我用緊個個都喪屌嘅de ligt

係但呢隻100deligt又幾勁
Again?

want a win？

Show u full power

no power show u

No go?

打埋訓了

一貼近禁區就飛剷

Sor for lag
個網唔順好多蝦碌野 呢場冇乜癮

有d係自動
我呢場都冇乜組織

想0封me
messi 一拎波就lag

加油

呢幾日唔係自己屋企住 呢到wifi又差 焗用data

屌你老母臭閪啊

喂你唔好咁惡啦

Gf?

洗唔洗咁

並沒有

Sorry 頭先語氣重左🤗

Why no back home

老鐵

要裝修

之前都比樓上條撚樣嘈得多 仲唔到我嘈番人

特別係夜訓 咁就仆街

Rich

我都想係gf散左半年了

咩事散

其實都係個d 拍耐左 熟悉左大家
發覺大家價值觀 好多野都唔同 又成日都會嘈交
嘈嘈下咪嗌分手

其實都無可避免 拍拖第一步一齊真係唔難 大家了解哂對方又一齊好耐之後點行落去先難特別係淡左

方力申同鄧麗欣10年都散啦
反正我個個又唔係d好好既女仔
起碼大家一齊都算有開心過
唔合適既始終都會散

咁嘅話其實仲好 你可以去搵自己真正適合既人 大家唔啱早散早著感情其實真係好化學 十年又如何 話分就分啦 要去維持真係要雙方努力

咪幾好 屌下其他女

真 早散早著 無謂晒大家時間

情太過洶湧像深海

未試過大波妹

有得㨂 你會做player定只愛一人

玩夠就專注一個

兩個人結婚一生一世其實都幾難

屌你 邊個唔想

去試下趁年輕 無女

巴神玩夠未你而家呢個應該都諗住結婚？

你40歲未

逼住啦

我25

Real?咁後生就諗結婚？

唔通我講野似阿叔
唔g
有種就go one

Go玩乜春

金波隊

Go 不過應該幾lag

go lag就怪你

Lag bug唔計

所以我贏

比人慶祝正唔正

u on9? 慶祝球搶波bug

吹啊？下次揀個最耐既慶祝動作

你個球射內柱彈番出黎笑到仆街

訓啦柒頭
中超隊勁到

寫千字文屌pes gameplay

踢波係咁架啦

Dllm 下年大恩 salah升黑波
咁我金波陣玩撚啊

等俾我中超隊侮辱

決定以後對巴神入波都慶祝

你傻左

大奶

泰亞高施華：曾看不上英超 覺得只會開大腳

so9

大過啤巴

太大

成堆老屎忽

how about 小可愛?

左

就係h漫二人組年中嚇走唔少絲打

anypvp試陣

Ok help u try try invite me

Go

1000gp 已代

我咪絲打

新陣防守幾穩

who

百花齊放

無野抽

等雷鳥

應該直到季初

三巨頭重新集合

咁可愛要著prison uniform

過氣了

噴火龍，水箭龜，奇異花

Anyone?

各位好

咁唔著

ok try 442 again

屌

神奇換人

這麼牛逼的嗎老鐵

一上場即帽子戲法

好氣好力
你啲cb跑咗成場冇力

唔關事你搵到佢說明書
Again?

again

Go show u best 4123

咁即係垃圾
我用433

屌 睇野啦

見到地上最強4123未

4123>4312

咁你以後刷rating用4123

我用4123上1500

我信

Rose Ma 一復出就著哂黑絲好撚淫..

4123太屈 費事成日用

沙王打咩位最好

不了

Gang gang

lmf rmf amf?

咩都黑波

而家3唔識7嘅fp 都有黑啦，legend都無黑點夠fp玩

通漲

又想屠me

神金變廢黑

屌那媽，online lag到閪咁點玩

我想玩金盃賽俾你屠 俾你搞到收左皮

推

拉了

很淫蕩

fku
係office

俾女同事望到你張圖
佢6張椅過黎我位同我講野

咁咪一齊傾下計先啦啤巴機會嚟了

應該大我2年 但性格太港女type
就算我單身都唔溝

岩岩有印度佬whatsapp me
啤巴點睇？

快del兔

封！

+62係咪印度

＋62係印尼

差唔多啦

電莖巴打今日有無新消息

兩個不同國家黎
好似南韓日本咁

差好遠

nothing
ABSOLUTE FUCKING NOTHING

我意思都係有鬼啦

點解會咁

唔知del兔保平安

Pin this

巴神

你好

人生艱難

p牌jm9

例子?

Absolutely*

巴神同個仔講你大個左要請老豆食飯
巴神個仔話我有能力請嗰時你未死先算

好波

有無人買

@巴神

最難得係個店主係處女黎

做做下野 又繼續係英國做 一年拖一年
掛住父母 但係又好難返香港做野
人大左好多野要考慮 成家立室前途買樓
最開心都係去踢波嗰時 無憂無慮

傳說中佢條仔仲守住個男廁所

我話我係女人 你信唔信

係英國立足到 繼續做咪幾好 做咩想返香港

e個唔信
你藍字

電莖巴 很想去捕捉他

有無巴打有需要

?

攞得番嗎

攞咗我就唔係得個問號啦

你有冇㩒過d聲稱有free coins攞既link

係中咗釣魚

我自己柒

真？ig個d定點

怕屋企人變老得快

.......

yes

Wt 7

對唔住

又會有啲咁ge link

但點計都係我柒姐 我點violate tern of use

好撚慘 其實有時碌下ig見到有free coins
潛意識都會㩒左入去 第一時間應該唔會諗係約魚

嗰陣係發梗呆 咩都冇諗 見關於pes 就鳩up咗入去

其實真係有好撚多呢啲 你有禁？

有心裝無心人 有時真係會唔覺意㩒左
所以我啱啱unfollow晒d pes page

有手已足夠

冇㩒 不過有個page po store話小心d聲稱有free coins既link

佢可以講係我主動share ac 俾人
因為share ac俾人都係唔得既

諗起係自己咁撚on9就好撚痛

其實個d係ig送pes ac既page應該全部都係約番黎

你無拿拿醒起自己有㩒定點？
你㩒完之後幾耐就登入唔到

佢差封email就話ur account has been banned 但冇講點解
係因為hack嗰條友做咗啲咩？
定我主動俾ac人 佢confirm hacked所以停用ac定點

一兩日

其實邊有人無時無刻都可以有戒心
怪就怪個d人咁仆街整d約魚網出黎

佢上封*

咁撚樣無左隻ac真係好撚吹脹
K狗個客服真係攞黎襯

以為課咗咁多支持 以為唔小心 就完全幫唔到手

你肯定好小打機

我？

唔棄game佢唔知死
你話你係pes 油王

咁有時真係防不勝防

呢隻雞仲有咩討論價值？

唔怪知得條友無再on過

但ban 咗可以解ban架下話

有著數又唔post上嚟

Po左既話 個post應該可以轉去吹水台

呢度應該會有人話你知係假

條link係一click入就hack到定要打pw?

應該一㩒左入去就奶野

咁高級
我淨聽過有啲網叫你打username password

我都唔知
不過我諗如果要你打password應該冇人會上當

我呢排賺夠free coins
想俾大家賺下 有錢齊齊搵

邊有可能咁勁

free coins available

reddit 有人中過招

Steam個d都係咁

Free legend

What is 代充？比人地幫你課 計平d？

原來女仔下面咁多毛
好核突

你唔係絲咩 你下面五毛？

有冇人試過好似好大風險

佢未發育

我冇
大個啲會有？

咁唔可以對佢講屌你
fbi

信我吧老鐵
我淘寶天貓上信譽良好 專業代充

之前先bam到班貼吧老哥叫救命

屌你課過？

老哥穩 別信這些黑子亂編吧
咱代充保證穩妥

不是光顧的就死了滾吧

價錢差幾多 屌如果差好撚多既話就一定係黑金啦

用pes洗黑錢

貴價唔代表一定真嘢
用自己卡最穩陣

咁一定啦 我費事貪平個幾十蚊冇左隻ac

小妹白虎

生哂喺你個頭度

咪係

下個box draw出咩？

重要嗎

推推推

啤興奮

本身文人雅士都唔應該講粗口啦屌

啦

睇東瀛春宮圖啦你 文人雅士

拉

傻佬。

Pvp anyone ?

Do you think that I can get some chickie chickie

喊能咗

Id?

wt ar AC milan ching

團子

ching偽毒? 今季神作唔能睇?

佢相模黨

我迷貓同靜老師

Invited frd already

靜老師吃煙

咩名

都係夜啲先玩啦

anyone go?

湖巴

要夜d

okok

吉五雪（文乃）

Okok

@兔
你而家有咩球員

我冇玩
唔識dl 唔識整account

入game望一望自己個陣全白波
即刻del左

懦夫 連白波都怕

見到都冇心機了

你去玩啦
報告下啲人實力 有咩活動etc

反正國際服冇活動

Del左 懶得down番

伊巴中左肺炎

仆佢個街，買咗-2是否跳得

砌左隊bug級4123挑湖巴機

Gang gang 輕手d

伊巴：「我昨天做武肺測試還是陰性，今天就是陽性了。目前為止沒有任何症狀，武肺竟有勇氣挑戰我，這個主意太糟糕了。」

天水圍gang gang

diu nei

點解你玩到陸版

佢支那人=.=

我有特異功能

仲有無中超fp

Del左

你特別on9

團長開sem了

咁你做緊咩

tg me 我同你講

收聲啦

你幾時tg炸鳩吉撚

why

知道佢安好 就夠了

唔想自爆

你都爆咗一半啦

晚上好🌆

我爆你菊花

深夜了

明天星期五了 開心

Pvp嗎 好耐冇同你打

真.白卡佬

來一場吧

來 想玩什麼

Go full 1 場

武力加油

我廢左好多生疏了

呢場我勝之不武feel

我只在乎練波啦 享受下算

我都踢得好差係運氣好d 是咪不打了？

唔係呀 你呢場幾好啊

可以繼續

呢樣真 其實你d進攻都大威脅
防守3中堅黎講守得好勁

前場進攻傳錯晒防守又鳩標波

同你踢 我都贏唔到我會繼續加油

我咪一樣中堅

用同一個教練我應該會輸

any go one
need the fucking gp

佢個auto 換人害我幾次 次次換個正中堅俾我

Gameplay太廢仲黎唔黎

嚟我要跟你學習

痴線一樣水平學咩習
Go

你點都高我一班波

只高菊花一班

play what

你想呢

無所謂

I use 曼聯
go

你第二球貢撚靚

我踢到一pat 屎咁 個後防搞乜啊我

唔好吹奏我

我進攻都麻麻 其實你守得幾好
Again?

真係好撚靚 完美Jam

Last then sleep

Ok go

1000GP get

yup

西維爾入波

anyone?

來吧

ok go long time no aee

go 柴犬

呢場好刺激

好緊湊

同你玩真係學到野

你有下簡尼出擊好勁 自己拉？

其實我根本唔會勁過你

我拉定先 因為我知瀨咗嘢

你出擊時機點判定 我出擊好廢

我認真講既 你技術係比我好 唔單單係陣式or 人腳

個下係萬中無一既一次 平時我由佢自己岀 但簡尼又防守型 好睇運

俾柴犬食左

中超隊

老實講我覺得真係不相上下
比你入波條氣都唔會唔順 因為你真係守唔到

兩隊人腳差咁遠

again? try 4132

我中超隊輸 用full team一樣會輸

我都有同感 因為你真係猜空曬 而唔係亂咁嚟

我對龍門出擊概念如同弱智

16% show u Manchester United full team

我全盤交給pes ai

一時時 我有時都係有運氣成份

你是咪訓了

用我傳採給你的3後衛對柴犬吧

吹多一陣就瞓了

我都係

恩沙基教練有咩心得 我有3412 想練練

人人都會有好運個陣 但你只係佔好少數 多數含金量高

細恩係我用3後以來算攻守兼備既教練

哇你吹到咁大
我轉用左t9 forlan好少少一場入得1球
啱啱仲要連續2場都係得一球

我又練練先

3412睇咩風格 不過都有通病 防守時中場會猶如身處無人地帶一樣

唔夠你打
btw 呢場仲lag

咁我都係講事實 我無必要呃你

不屑一顧

傷心

why lag 我冇事嘅

你啲紅底呢

高登來嗎？

我以為你都lag
賣曬了

少少延遲 唔知算唔算

i am lag dog

係我問題 唔關你事
btw 柴犬ching今日咁夜

我都差唔多瞓 就瞓玩一兩場

我地都係中國香港人

我香港中國人

有冇人同我一樣，入到去後就白曬冇反應

重on

daddy

周四在歐霸盃外圍賽，賽前主隊的龍門不合規格，高度與一般比賽專用縮短了5cm，摩連奴即時向歐洲足協投訴，並與龍門合照，表明自已沒有增高到。

歐洲足協接受投訴，下令延遲比賽，即時更換龍門，最後精銳盡出的熱刺憑着狀態大勇的孫興民一入球及兩助攻，作客以3:1擊敗對手。

搬龍門最高境界

受教了

連輸10場都有，梗係覺得對手係官方操控

上嚟修煉返500場，包你有絕世武功

一陣lunch去放隻game俾人

條友求我平10蚊求左成晚 怕左佢

啤巴賣帳？

咩驚?

switch-luigis mansion 3
爆左game

有冇人聞到秋天陣徐

好想返學，好掛住啲學生妹

Diu u 唉左成晚先平得10蚊

仆街ps4版pes仲難守過手機版

我用阿仙奴玩標準打熱刺 3-2

毒然只可以打飛g

你係C打黎

打錯 應該係

Anyone go

Later go?

Need work night maybe

Ok

Tg有個叫傻西balotelli

屌wucfu黎

無人show 你aiiii

巴神嚟

好耐無玩pes

庭

小妹都係

hi 返學返成點

今年升中一，啲師姐幾正

點睇摩佬望住對手（真）搬龍門

摩連奴賽後表示，我不是一位守門員，但我伸直了手臂就知道距離，即時就感到不對勁了，我不知道這是不是對手的戰術之一，但被我們在開賽前已發現了。

這位葡萄牙名帥之後更將自己站在龍門口的照片上截到Instagram，並笑言「以為自己長高了」。

星期五啤心情唔好咩

轉左工 人工同title都升左 但而家做勁多野
d野改完又改

以前fg 第一份工 輕鬆好多

人工高左已足夠了 啤巴

仲得閒上黎，忙極有個限

你地一定未試過番工既時候個天係黑媽媽
收工既時候個天都係黑媽媽

有無人糕

而家me 番工既時候光橙橙
收工既時候個天都係光橙橙

有咩分別

只有realman 收工既時候先可以做到個天光橙橙

Congrat 啤巴
以後再升就ok

四大都可以

而家越嚟越多女借彈琴賣肉

清純女星脫了！薄紗不穿胸罩大溢乳 下身空空坐琴椅展才藝

有無人玩啊 好悶啊

daddy有料

起碼加咗人工

女人大波又大鼻係咪多數淫底

最已陣

我之前天未光返工 放工又天黑

神既考驗

上條big four audit

今日電莖巴打有無消息

Pes 人傑地靈

往事就像是一道橋
你我會過去的
情懷不會倒退

dllm 啱啱打咗段文 自己睇完都喊撚咗
佢又係覆番嗰段垃圾

btw 次次你問有冇消息 我都咁啱上黎

英文幾好

呢封konami架wor

I mean konami 員工英文幾好

態度唔好

追究到底！

仆街啱啱街度見到個炸彈佬
肯定係佢

耐佢唔何

日本仔咁撚賤

巴神e排pes玩成點

無咩玩
前排用on9陣打event 1400跌到1200

仲有10幾日你既分就變0

其實就算我有冇打ac 俾到ac人
佢唔係ban佢ac 俾我登記番就得啦咩

再見fp

琴日打見到我高你兩分

我都留意到
好彩菊花唔係度 唔係又會係度煩 話唔夠持久

但你係歷史新低
我係歷史新高

咁樣引唔到佢出嚟

歸零前你要踏入1300

上次佢用新ac出黎真係好好笑

多數專登打就跌到仆街

點解會鏟射咁on9
命中率超低

打牌就試過

打event一球 屈人機

Hi兄弟

星期五 爽嗎

Who go

勁多低分打
一輸就碌柒

高分啲人勁
低分容易失分
咁點算

今日如何

要問高登

梗係高分啦屌 最好1600 1700分
輸左扣2.3分 贏加20幾分

問你打咩關易出高分佬

佢跟勝率匹配人比你
你勝率高咪匹番高勝率既人比你
是但打關 贏得多就會撞高分

好喜歡他

即係你同菊勝率差唔多

佢標準有冇打左500場

Go?

Show u best 4123

show you worst 433

有啲lag

應該我lag

利迷下年冇謝拉特 感覺如何

你指pes?

邊度有講？

Yes 佢話謝拉特個版權一直都未傾好
所以整左張卡出黎又遲遲未出
然後又話家用機既數據庫都冇謝拉特

利申：大陸仔講

這個賽季已經明確態度不合作，這張卡不會出現在實況裡了

邊度講？

實況圈兒 謝拉特下面d評論 唔止一個咁講
加上d外國youtube片都有講過 應該都幾大可能係真

你好想要？

係

吉老鐵 你好嗎

昨天怎麼潛水了

牛逼

大陸仔 means you

兔係咪接受唔到現實

no
少個課金引誘仲好

Gerrard seem like very good ,good shoot and power good pass good stamina and defending

我都係咁諗

純進攻型 冇盯人同攔截技能防守始終唔太大存在感
馬圖斯都係贏到有呢2招技

不過都係好屈 又可以落底又可以自己射

我麻麻matthus 中場有一件肉腸+古烈治其實已經守哂 我個人都係用碧咸

比你變晒做gp

兩大防中 韋 列卡 想G沙比如何

列卡特咁 不過雙速紅色

No

出沙比咩

Idk 不過謝拉特應該唔出

好似三隻利都冇喎

杜利格殊我都未玩夠10場就消失左

owen咪出咗

全部都玩過

得Ian Rush 未抽中過

朴智星好用？

紅色呢

四大廢物紅底:巴塞三紅 艾巴

pes post 四大廢物呢?

得兩大 我 高登

唔係兩大狗閪wor

park=gerrard

don't bin la

parker

都係我地

你有無高登咁狗先 佢又玩bug 又lag

請不要拉埋我落水

你確定你要退出?

我不是廢物 我是醒目仔

有 我最愛長傳 回傳 Chok lag bug

面對現實啦

he 現充

星期6上班打氣區

星期六慘
一樣多人搭車返工 但係班次又小左 更加逼

高登狗血洗tg

都無菊花血咩洗

菊花等待街場復仇機會

條友波都未入就回傳

巴神睇點？

歐霸盃資格賽，孫興民又再一次屈機，Carry全場，他攻入1球送出2次助攻。

開場僅5分鐘，孫興民在中埸扭過2名對手，到達禁區時，多達5名敵方球員立即上前將孫興民重重包圍，但右側的兩位熱刺隊友完全無人mark，結果孫興民在5名對手包圍下，仍準確將球送到了拉美拿腳下，輕鬆推射破門。

多間英國媒體稱，孫興民連續避開7名對手的防守再交出助攻，已經成為了英超C朗，當今最強翼鋒之一，勢不可擋。

根本不值一提

天水圍嬰屍案 警方拘捕一名17歲中六女生！

98son好屈

中出學生妹

啤巴自己寫？

我抽唔到

邊個做

點睇 佢hkcc畢業 扮poly

肯定冇海絲份

我hku太空系畢業

條能樣處男嚟

Xdm 黃魯妺有必要升級紅魯嗎

想做韓國人

你話你係咪無腦

好似話會告誤殺
咁就玩完

不過都內疚一世

call g la

我小學未畢業

有得咁玩？Pokémon進化？

我知你妒忌我醒過你

而家pes完全無野抽

兄弟智障?我有黃魯再抽紅的不就是升級了?一定是用黃的來升?真tm腦

老鐵牛逼 我服了

下一次先用一用你的腦袋才發言吧

留錢課金買驚好過

這傢伙腦子進水了 找抽

ptgf d價

Sb cnm

有冇老鐵go

Go你媽 傻逼

唔記得打吉勿回

之前邊個話紅底沙維勁

閉起雙眼你最掛念誰

應該都係牛

你

快不快樂有天總過去

@武力在嗎
有野要請教

Marco Van basten

No pvp

做乜鳩

不是pvp

Karl-Heinz Rummenigge

Cristiano Ronaldo

我同你p一場

Ok 奉陪 玩乜柒

Full team 好耐無玩

Ok go 芝士漢堡

go 癲吉

Fggjjdbsjsshsbshu

有無人p場

發現d慶祝狗大部分都係800幾900分左右

eat shit la lag dog =.=

U lag

U 一定用data

呢場me好廢轉data again?

錯了 是wifi

用data唔會仲lag咩

md簡錯隊用左阿妓，但d人比我賣哂，焗住用legend打
岩岩有個日本仔用疤我守左佢成場，70分鐘入我一球即慶祝再猜波，洗唔洗咁

高登狗1514分

負負得正 加上呢到個wifi慢

he慶祝？

垃圾 go last
Then 我叫外賣 肚餓了

係喎屌 唔記得慶祝你

he 係狗

廢到出汁

岩岩撞到個1400分日本仔又咪咁
技術麻麻只係識鳩猜，贏在全隊藍箭

p?

用住先課左金未

Go last
希望中伏 d野難食到仆街

no 打coins先

課咩，有野好課咩

Quick la 我一陣慶祝

lag到仆街既md
岩岩有場個日本仔鳩猜好順，我就lag

其實馬圖斯用落好似麻麻地
邊個話勁架

仆街
沙維廢撚到

換返迪莊出黎 中埸差好遠

佢特點係全能

剛剛先回到家 咩事

沙維用黎放直線幾好J既，但其餘時間隱形

好似周身刀無張利咁

未沖涼 你地都未咁早瞓

傳射防守乜都有d

好好用 攻守都好勁

可能未升夠熟練度升完再試

有機會 但佢泛用性幾高

準備訓了咁明天再Go

好咯

高登仔 阻住我叫野食 屌你

你唔慶祝我 唔代表我就會唔慶祝你

any?

早知做回傳撚 扭波成日扭失=.=

我有無tg啲人水平

證明我data>wifi
我data力挽狂瀾唔lag 奈何你wifi太廢
要預測未來0.5秒球員走動

鬥預測 先係真技術

你差唔多係明明贏
但控球率都係你7我3
下次同你玩要較耐d時間
預鬆少少時間比你妹

屌你我地2個係到鳩玩

你叫完我又唔show me

你防反 唔搶控球 -.-

點樣較d位好

Btw我個界外球唔知做乜鳩掟咁撚遠

go 1場?試陣

攰了bro tmr再玩

Give me 5mins

佢個陣就算係防守中場都係會上去 你是但一邊轉cmf 會好少少

已經轉左朴智星cmf之前見你路維都係咁

右中場都要有d 防守 或者快既回防先好用

Park都用

咁就要學下電莖啦

學你做乜

唔洗下下jer住哂既

下季可能有cruyff im 日本仔同外國都有9up source話出現役im (七成9up)有利雲 阿古路 尼馬 十八歲朗

我係問題嚟

im Balotelli

關人忍事

咪理佢啦

都係你啱吉吉

tg係你

聽日去tg玩下先未同tg d人打過

都話我冇入

三劍俠團結啦
武力外敵黎

你熱狗 分化撚

Balotelli

你離棄pes po

此乃外敵

吉 皇上
高登 泰博
我 四眼
你 國師

想同d未打過既人玩下

你過去屠人1500分追唔到

玩下姐 咁易屠咩

你no乜春野

我乃卧龍先生
你們是劉關張

你成日屠我好得人驚

Don’t 9up

No no no~

你臥床先生

沒有跨越的機會
ah no ah no ah nononononono no~~~

對你就嚟輸20場

Funny?

上不到千三

我已落1291

我今天也若無其事地說說沒有女朋友 ~

我哋就嚟相遇

專業代練

我係一碌廢柴

我贏得5場

你黑仔

咁我廢柴都唔係

我同呢到巴打打全部輸多贏少

高狗見字快回

湖巴咁夜都未瞓既

高飛狗？

臨瞓睇吓有冇人go

Show u 西班牙骨幹隊

i m rubbish just one team

Xavi iniesta 隱形

again? 佢地兩隻紅底會唔會勁啲

我無紅底 我至在玩下佢兩個

Go man

仲玩唔玩 沙維小白game好廢

Last me change back full

good game bro
play next time

承讓承讓

早安

who open new po?

早

bear

支持

Fk u go

上堂

Diu u 又上老舞班

瀨屎

各位早

又剪

999

10000